有邊個AV女優你係肯同佢埋單結婚生仔嫁？

個個AV女優都比人千人斬百人斬

無數條JJ抽插過

咁問題黎啦，邊個AV女優你係肯同佢埋單？

崛咲莉亞
愛乃娜美

波多野

北川曈
就算比人千人斬 黑鳩巨撚玩弄過都好
我願意

麻倉憂

兩個得唔得？
川島和津實

好撚煩又開多個
都話水城奈緒

桃谷for sure

小倉奈奈 打呢4隻字真係眼濕濕 吊打所有女人

三上

桃乃木

百石

MK椎名

你老婆咪又係俾D ex玩完先俾你，洗咩計較咁多呀

老婆波多野，外母風間

居然一幅圖都無

點解冇人理吉澤明步

大橋未久

橋本有菜

老

桃谷

清水健

正呀

園田美櫻

三上！有錢養埋我

吉澤友貴

一劍浣春秋表示，小倉奈奈擁有甜美笑容及火辣的身材，加上她視精液如美食的淫亂演出，卻在顛峰之時引退，原因讓許多人超好奇。原來，小倉奈奈是個熱愛戶外運動及出國旅遊的女孩，之所以下海拍AV，是因為想存錢讓自己盡情玩耍，所以賺夠了就離開銀河，並不讓人意外。

然而遺憾的是，小倉奈奈有次到義大利旅遊，居然邂逅了一位帥哥，而且很快就跟他陷入熱戀，也因為愛得過火，回日本她就主動跟事務所報告：自己想要尋求更美好的生活，所以要引退了

愛田由

人地鍾意女人㗎，你班毒撚死開啦

仆街鬼佬

Aika
石原莉奈
古川伊織

佢鍾意女人，但又係咁俾男人屌

羽咲みはる

深田奈奈

以前未曬做小麥色時，仲好J
真係再搵唔到一個吞精如浮雲的女優

而家先知喎！不過我成日j佢

Ching請教下佢咩名？

千帆過盡，都係川島和津實

小倉奈奈都唔識

未睇過小倉奈奈的話
真心勸你去google下，真係不能錯過的女優

桜木凛

做咩又quote番原文
當年佢引退之後我都唔知點算，點搵都搵唔到代替品，由上原到三上，好彩呢排有橋本
但都係小倉最正，今晚拎番d片出黎緬懷下先

瑠川リナ

無得頂

鈴木心春

揾食姐

羽月希

真崎航

香澄遙

佢係Bi㗎

個個都咁正，真係好難揀

支持還支持 冇圖好難和議

蕾

小倉 三上 波多野

桃谷同椎名空

大浦安娜
全世界最完美嘅女人

好多，唔知揀邊個

rio
明日花

佳苗

希美for sure
追左好撚多年

宇都宮

大浦安娜即係佢? 幾似陳煒

板野友紀

無咩人識 唔洗爭

好耐冇聽過人講

天使

1.尾上若葉
2.鈴木心春

穂花, 但呢度好似無人識

以前有J過
而家d片唔知可以去邊搵

戸田真琴

無錯
樣靚波大

古川伊織！第一次睇到有初戀感覺嘅女優！

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

我架

我嫁

你要 julia 啦

佢真心靚,可惜無波

julia好樣衰 對波都好假
宇都宮 樣靚波大又天然

長瀨麻美都ok

新田惠海

多謝

lin餅都算少少偏大 多謝介紹

屌，之前咪答過，又有一樣既post

一本限定果d

天使萌

P社啲SCOUT做得幾好
太靚唔捨得J

高橋聖子

最後幫的港女埋單條女咪又比人千人斬過過！點解我唔搵過身材好過佢地十萬九千倍嘅女優？三上你願意的話我可以埋單

松岡ちな！

櫻由羅

我

明日花

太宰治: 和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

老婆波多野 呀嫂佐佐木 細妹椎名。如果係咁應該無精

大佬啊 放過條J啦好嗎

多謝多謝

鈴村愛理

飲醉酒個套好好j

美織
一片限定 比人屌既次數小DDD

假到震

旬果

麻美由真

桃谷冇得輸

橋本都冇得輸

北野呢D就個人喜好

同埋明日花

石原莉奈

Rion 養埋又點話

包養到50歲都濟

正想講

多謝大家支持

北野望直頭完美添啦

呢個真 比幾多人屌過都無所謂

水菜麗

明日花just for j啦 我身有乜係真 排牙呀

松本 メイ 應該冇乜人識

雨宮琴音

湊莉久

短髮鈴木心春

Lm

渡邊麻友

時代既眼淚

初音實
天海翼
雨宮琴音
小泉真希
櫻心美

橫山美雪

Ava Addams

椎名由奈
園田美櫻
彩美旬果

有無碼片？

但佢d片已經幫你預想定夫見前犯個場面

屌到佢塊西，我就算日日帶綠帽都ok

諗下好啦

無人同我爭 留名

早 乙 女 露 依
無人可以同我爭

上原亞衣

早乙女

一定係飛鳥鈴

小島南

水野朝陽

現役嘅話:
松本芽衣
河南實里
上原花戀

尊重返av女優
雞同女優有分別嫁好嗎

秋山祥子
本田岬

唔好爭

想請教佢叫咩名

一之瀨美雅

小島

睇黎無人同我爭 美心瀨粉bb

Gay

希志

橘梨莎

我未見過同佢一樣咁有氣質嘅女優
前無古人
希望唔係後無來者

佐山愛

有村千佳
佳妹

橋本梨菜

明日香

笑死

美織

有埋波佢一定最紅個個

孫都生埋

麻美由真number1

柚月ひまわり

Tsubomi

仁華百科

無人講淫kay

林由奈

師兄佢係？

あべみかこ

戸田真琴
橋本ありな
伊東ちなみ

羽生

一之瀨
Tia
愛田由
椎名由奈

佐山愛

杏美月

中村知惠

佐藤遙希

春菜花

真琴涼

終於有同好
愛乃

第二個咩名堂

宇都宮 白咲碧

仲有冇人知早乙女

Rio hamasaki

日日俾人女女女

三個都係前田香織

小倉柚子
Rio

折原穗花

天野美優

麻美

Hitomi
對波簡直係世界波
仲要如果有了小朋友
一人食一邊奶你都咪話唔正

有啲巴話自己喜愛的女優肯揀自己就得
又唔好將自己攞得咁低

美心瀨粉
長澤梓
佐山愛

其實好無陰功
畀着我都接受唔到

大橋未久
椎名由奈
我中意有女人味既姐姐

搵食艱難

最鍾意呢種type

水野朝陽
水嶋杏美

香澄瑤 麻倉憂 橋本 北野 跡美 榮川乃亞

m男發現
你想佢哋埋你單就差唔多

波多野結衣

唔提都唔記得美心瀨粉
中學時期女神

水咲あかね
白石茉莉奈
めぐり
小向美奈子
長澤あずさ
橘メアリー
水澄ひかり
椿織さとみ
美波じゅん
仲有最肥果期嘅 さとう 遥希

終於有肥婆同好，好感動

識d野 不過拍左幾部就引退左

好可惜
我未搵到任何一個女優有咁嘅氣質
唯一一個女優可以j極唔厭

第一個諗起嘅,一定係宇都宮紫苑。容後再補

屌我又真係無主m男...

等我今晚都丁下佢哋

Sasha grey

滿足我綠奴嘅ff

美心瀨粉簡直係無人能及
肉地cute cute妹

點解冇人講石原莉奈

北野望

有無人鐘意市來美保？
佢呻吟把聲真係令人好舒服好high

咩叫錄奴？

水嶋杏美 經典gif
另外送1張

杏美月 +1

椎名由奈
一個就夠

有無SEED架

下底嗰張
其實條女唔出眾，全片得嗰個shot正

終於有同好
樣靚有腳有波

沖田杏梨

堀咲莉婭
麻美由真
望住佢地唔忍心大力劣

井上瞳，冇乜人識

冇

青山菜菜
好彩無人同我爭姐

有兩個井上瞳

青山菜菜

真係重口味

松本芽衣

睇清楚d

有波

波型靚

4希除左希美另外3個都飛機場

柚月真心正

講有波好似過份左

竟然無人講希崎Jessica
我覺得簡直完美

純文字討論

有一套自己一個做哂三姐妹真係好撚正

Ching sick ball
請投票支持jessica攞DMM女優獎

宇佐美舞

杏樹紗奈

要無碼只有佢啲寫真片

而佢啲AV
經我觀察,應該係假插,冇真係畀男優插入閪部
最多只係含撚同夾腸
片商好保護佢
所以就算屌佢個閪都唔會有咩食幾多手閪嘅陰影

不過當年流傳, 佢拍第一套嘅第一幕嗰時

拍拍下個導演頂唔順佢咁正
要中途中斷拍攝
要同佢執返劑先可以繼續拍

好正喎
難得完美乳房乳頭

我覺得佢有啲似fyy